試吓拉鐵欄，唔好搬

見到大家有時搬啲鐵欄咁辛苦 又要用兩個人
不如試吓拉
雙手放後面揸住窄個邊 跟住就咁行就得 其實幾舒服

超醜示意圖

光

唔好意思 阻阻你
係時候推下實際行動 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

今次我地好彩有美國幫手
咁下次呢?
確保槍權先算係香港人嘅最終勝利

[長文]香港警察的清算及其暴動的可能性，真普選是否足夠，防止暴政再現及港人槍權

復

香

係，拉加埋個d聲先造到勢

板車

我覺得四個人一齊搬都無問題，反正多人，大把人係後面食花生玩電話

三角陣係for攻陷
防守講過幾多次,係要不規則亂咁疊埋再縛埋

三角陣咁整齊, 瞇埋眼都知索帶位係邊啦
搵都唔洗搵

琴日見到個大隻仔左手拉鐵欄右手揪渠蓋

唔好痴線啦清
我試過拖細舊個個3分1大細欄

震到我on99
隻手係可以震到痛,我唔知係咩概念

唔係死人都唔會再用

會咩？

每次都單手拖 有人幫手仲辛苦

幫手搬真係好食力

會震到仆街 好傷手

真,我係屯門拖上斜路
隻手板位握住個欄
痛到要不時換手
我解釋唔到係咩物理引致

你地唔介意都可以拉既

唔急嘅情況下要比佢地練下LV

睇咩路 平路就當好啦 多石粒爛路就唔好啦 玩9自己